全世界人都悼念緊松井珠理奈（48）農曆七月十四播五十三單MV悼禾珠

悼念珠主席

禾珠懶人包(新人必睇)

請睇POST11珠鋼棒
上面有人問救世軍同禾珠係咩關係，我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼，可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置，即使到某日禾珠已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢，守護佢，反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使 而對於我地黎講，佢更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令489既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我地就係諗到呢d野），最後，如果你問我地點解中意禾珠，我地只可以答你，因為佢係 SKE 既大ACE，AKB 第三章接班人，48G既環跨過去現在未來既救世珠

臨近農曆七月十四既五十三單MV

好po名

睇番先知原來聽日係7月十四

我以為今日係
不過都岩架la咁近呢日播d咁既野

呢個po都終於開到第48個

CG都出埋，有冇紙札#1？

禾珠

須田櫻花企開啲啦 禾珠先係C 你以為禾珠咁輕易道歉咩 根本就無做錯 不過敷衍下你咁解 而家佢唔出黎住俾你開心多陣 唔洗旨意真係取代禾珠

禾珠不死 只會慢慢收皮

5仔果度講緊其他mb著有踭鞋 個CG就著平底
還原度好高

報紙一早攞曬料

不嬲都會預先俾料架啦 等多日咩都遲哂啦

有無睇到CG頭殼頂

i mean 幅圖
模擬市民

有無人覺得幅畫好睇過真人？

肥秋寵愛的女兒 4846嘅大家姐

舊愛

有一兩張畫到好似08

搞到咁仲有隱C做喎

個mv都拍到要同佢898咁款

應該無減少過

新人留名,啱啱睇到pd48所以想過嚟了解下!!

個mv入面有好多鏡頭突然靈光一閃
講到禾珠好似已經唔屬於mv個世界入面

指到咁既樣就算之後復出返都唔會翻拍下

仲驚嚇過櫻花樹
櫻花樹都係得一兩幕交代mv入面禾珠已經過左身
呢首真情每一幕都搞到佢好似閃靈咁

留名留名

指原巴係po主，不得了

我以為e張係惡搞
原來真係官方照
係唔係想迫死強迫症

應該係劇場盤封面

左上角邊位

本間日陽?

eservice做乜9
轉左一張唔係我既相

H醬

呢獲唔病都激到病啦

又p得幾好

未睇已經想喊

首先係個mv拍到好似悼念單咁
珠推就一定不滿啦

其次係夾硬拍到珠櫻好fd
拎櫻來binc
櫻推都唔會gur

而為左強行描述珠櫻
而大幅減少2姐戲份
而4名以後除左大場跌爛電話比較印象深刻之外
其他都似係洗腳咁

結論係一個mv有機會辣慶哂所有選拔飯
AKS同導演真係hoball

準備被人屌唔中立

美久咁做係咩意思

睇來營運真係唔會理班網民點睇。

營運一路都無諗過

有冇例子係營運有諗過網民嘅要求？

營運會理既就唔會係營運la

當年總選呢個活動都係應民眾要求誕生

真係上天咩，禾珠

會理就唔不惜一切推珠十年 埋沒晒其他人才

我開po咪又畀你地班人話係叛徒反骨仔

Ske既話
冇

所以味噌最鍾意同營運打對台

屌你老味AKS真係癡撚線
為咗MV 唔變雙C
連個咁既CG都整得出
AKS個腦真係裝屎架喎

所以你之前話營運會炒佢呀 取締佢第一位呀
我地話你9up就係咁解

幾時有話你反骨仔

瘋了，全部都瘋了

到底aks諗緊咩，係要死攬蟲豬

見到之前yahoo d comments都知唔出得嚟啦

係要同日本仔鬥氣

通敵

要等網民把火熄哂嘅難度，仲難過太陽由西邊升起。

aks次次都係d人唔記得蟲豬嘅時候出嚟提返日本仔有蟲豬存在

如果變雙c，會開壞先例。
萬一有一年總選，選咗中井 第一，唔通又會因為佢人格差而啊畀佢做c?

營運一定要向19萬票交代既
你珠一定係要有戲份既
只不過夾硬加插櫻珠友好就真係過份左

中井同蟲豬爭好遠喎

咁多「體調不良」咩 on9咩比喻

好彩櫻依家唔使睇佢班友面色

aks真係好撚討厭

民選結果冇可能取締架啦
唔使萬一

冇可能唔記得，十個akb mv，有九個都有佢份，點會唔記得，除非將有佢嘅mv全部刪走或者blur咗佢個樣。

會唔會係禾珠同AKS 某高層有D不見得光關係。穿左煲，條友好大獲
純綷亂up

i mean係lee單嘢果到
唔提佢d人就慢慢唔記得佢做果d嘢

……係啦知你珠好重要

湯淺囉

未必
以而家個勢，下年須田好大機會係#1

最緊要路人唔記得

yes但aks就次次都出嚟搞事

啱呀啱呀 好似iu咁樣變成移動企業就好啦 以後都冇公司敢欺負佢

都唔知你嗡乜鳩

想講呢句好耐

呢個係我最火既原因
屌你仲有成套mv影櫻花影得幾靚啊但話全部都係禾珠影既
你老母成幾十支漂白水倒落禾珠到漂白
未白d皮膚一早都爛la梗係體調不良la

諗多左喇K巴

講起上來 影sakura影得咁靚 有冇珠飯屌？

#1永遠只可以禾珠用

平行時空，aks同日本社會

最衰佢而家又冇好似指原咁，做一件大事，大到可以令人唔提佢啲醜聞。

指原同佢d醜聞冇得比啦

畢業囉 快啲唔該

你認為佢會咁做？
如果之後係佢自殺呢？

生寫係4張天空set定CG公仔

佢擺明係話禾珠影相技術好點敢屌
影相呢part應該仲有個深層意義
攝影師影既野通常係代表佢心諗緊咩
你老母姐係話禾珠本身覺得櫻花好靚
屌你呢個真係好噁心

佢第一到時要補拍咪補拍囉
而家肉撚酸到

有，貓頭大把。

屌你咩又羅指原比
講左幾多次件事性質係好唔同

冇辦法，計劃一早編排哂。
面家咁樣搞一搞，54單分分鐘拖到出年。

CG公仔
竟然追AKB會淪落到變成追二次元
咁同追初音未來有咩分別？

屌，睇錯自

唔介意

屌你咩

講還講

我嚴重覺得營運曾經叫過櫻花移籍但佢唔肯，所以搞D咁討厭畫面出來

醜聞最多都係令某部分接受唔到既人討厭
職場欺凌係社會上任何一個界別都唔可以接受既行為
而呢個罪行其實只要施壓者誠心道歉並承諾會做一個好前輩/好同事 再付諸行動將功補過
總有人會慢慢接受返佢

但係營運同佢本人選擇左唔道歉 潛水
其他人都唔會覺得你有誠意改過
反正你唔係度地球一樣繼續轉
你就不如乾脆畢業啦

早幾年營運諗住整個CG偶像但計劃好似擱置左
而家大派用場

佢單野大到既係日本各階層都吊緊佢呀，做乜大事都遮唔到啦 上年008結婚事件都係idol飯吊佢，其他人都冇乜感覺

咁我點同佢握手？

移去邊？
移去本家？

唔係本家仲有邊度，起碼可以接到
麻友捧做Ace

去到本家咪又比本家飯屌
櫻花先無咁傻

講到咁遠嘅

邊到遠
櫻花而家已經係同禾珠既命運共同體

我意思係移sakura去akb呢件事

咁咪幾好囉 你唔爽咩

呢個係講緊當初櫻花其實可以接麻友做王道偶像
前途應該會比而家更好
但係你老母當初melody屌到咁撚樣仲去本家真係嫌未俾人屌夠咩

因為秋元康鐘意珠囉

Melody係營運on 9搵亡靈返來，仲要比櫻花洗腳，唔嬲就有假

想問下個單比邊個做先會唔嬲
叫返班OG做好無

都試到水溫la
咁樣再過去本家命到無

下單應該係彩姐畢業單？

係咪22/7
隊野今個星期出第三隻single

問aks班on9啦
唔比都唔出奇架

點睇都唔似係彩姐
我估應該係奈奈/有以/美音

你認為NMB人會有AKB畢業單C
禾珠就有可能既

應該係問點解要俾

好大機會唔係啦
分團成員畢業緊係留返分團搞

血統就係血統

未必
而家風頭火勢，分分鐘冇松井珠畢業單。
（今次唔算，今次係總選單）

畢唔畢業都死硬，與其係咁，唔畢業算。

都死撚左仲點比佢
再整cg呀？

k巴不如改名叫ky

畢左業之後就係你個人問題
唔畢業就累成個團
你仲想佢寧願唔畢業？

真心一畢業就可以一了百了
但營運會唔會就咁放佢走又係個問題

如果佢咁早走 sakura會唔會被迫留到2046？

唔放佢走可以點 宜家同走左有咩分別

咁呢個又兩回事
櫻花唔計pd48應該會重心放落hkt
倒不如話SKE點

唔會

第一秒個死亡公告講到佢實會返黎咁

自己都未搞得掂就想搞好hkt 得啖笑

返黎講88

佢咁講姐
會唔會搞得好都好難講
不過佢應該會變成神台角色

神棍應該有 神台就難啲啦

睇黎絲打你對櫻花好有怨氣喎~

山本彩畢業單

被踩唔順氣呀?

差我錢係咁

踩乜撚

你要無人嘈，彩姐畢業單一定最少人嘈

不過唔會有

對aks 已經完全失望

我講緊melody...

握手卷？

係咪要講返當年akb勁想拉你珠黎咁。

Ske無咗佢不知幾好

係

麻友得唔得

放左幾多次飛機？

佢射左幾多次 就係放左咁多次

問班屌櫻既人啦 又唔係我屌

擺神珠牌好過

抽到咁足

咁你明點解咁有怨氣啦

咁多個分團之中
如果講未來既世代交接
最順利反而係SKE

愛與恨在於一線之間

對mb係好
但對營運（湯淺洋）就喊出黎

冇㗎啦筆數已經走咗

重心放落HKT 準備同NakoMiku,Hana搶C呀

咁重心放落去hkt唔係代表要搶C既
如果無pd48好似話出返多d劇場
但而家咁樣氣勢都唔知幾時先返去lu

下week

i mean有多d時間係hkt

i mean 件垃圾會下week比人踢走

難d 你應該永世都握唔到

你諗下好la你越憎佢越紅

到時咪知

好慘

禾珠一開始就直屬AKB架啦
去到2015年冬先專注SKE之嘛

搞到我有一秒以為係未入左成人台post

兼任係為蟲豬而設

錯
係出事前都專注AKB

諗咗陣先知道係握手 卷
唔係 握 手卷

絲打你太敏感

你去做偶像我咪去握你囉

笑4連cg都出埋

原來以前咁巴閉

[肥絲] 握手券 [/肥絲]

淘寶買like咁

我都覺好多英文留言

要不是禾珠
AKB早就執柒了

海外（唔包括中國）同日本反應可謂差天共地。
日本一味插，條片係youtube已經有二千九百個負評。
今次真係睇下營運同日本路人邊個硬啲。

大聲d以一己之力轉哂成個局面 冇你珠冇之後既river冇之後既百萬單akb盛世

睇多幾次mv
有無大大可以解釋下個CG出黎個陣畫面最底個行有堆字
係未剪片個陣剪漏左？

似係特登製造 未完成/editing 既效果

你將呢件事當係一個美國明星種族歧視仲要直認不諱
就明點解日本仔jer 住唔放

傳說中嘅十年櫻
人地當年禾珠咁威 見你跳得衰 緊係要屌下你 不好好跳akb就完了

依家先得閒睇個MV.......真係得啖笑

個Closing Credits 好典型純愛日劇feel (講緊係男/女主角會死果d純愛日劇)

聽講禾豬9月1復活

個MV想點

官方九月schedule 冇佢嘅活動。

我第一次睇都覺得個mv甩皮甩骨。
故事還可以，但係加插story board 同動畫落去真係 。

飛升左

都係個句，個個都想佢出返來，就算道歉也好、畢業也好、引退也好、企硬做炎上王都好，一日唔出來，團火唔會熄。

如果禾珠有mv個樣咁靚
我入坑個陣對佢印象應該冇咁差

睇左中字
櫻花一開頭同結果講既野
屌你幫禾珠洗白到洗到啊媽都唔認得

首先講牛郎織女星
仆街係未想講一年一次相遇我地好快會同禾珠相遇啊？

跟住班女仔話成日見到強光閃一下
然後扮禾珠個人係咁羅菲林機強曝光咁影相
係咁強調「光」呢個意象
屌你係未講緊禾珠既光芒係幾咁閃
最後仲要一個耶穌光射落櫻花到
係未講緊禾珠既光永遠影響緊你地

跟住個對白唔講la完全係羅櫻花抆屎
須田對白就正常d（呢個我唔太了解SKE我唔講太多）

屌你最後個獨白先係我最想屌
講緊好撚遠既星星光芒會以每秒三十萬公里射返落黎地球
最後個句「總有一天會回到我們身邊照耀著一切」
屌你老母完撚全講緊禾珠係好撚重要既星黎架無左佢地球會爆炸咁

仆街「光」同「星」完全為禾珠度身訂造
講到須田櫻花無左呢粒「星」呢道「光」就會變死人變疆屍咁
個導演真係9上腦

而家都唔差

難怪個mv推出到而家唔夠一日，到而家已經有4千幾個

其實藍字唔算「個個都想佢出返來」
而係「不如以後從此消失」

禾珠係外星人
一年會黎地球探我地一次
最後佢又飛返去外太空

又要出個張相

外星人侵略地球

櫻花真係要快啲走，aks 無得救

打J過度可導致眼矇

櫻花鏡頭仲要有八成係對禾珠好奇/笑/悲傷咁
你老母最後一句扮禾珠條友講「對唔住」仲要close up櫻花疑似黑面樣
你老母aks真心仆街黎

樣我唔評論啦 真係百貨應百客
不過好客觀咁講佢真係比初出道果時殘左好多

至於性格/態度/行為 負哂分架啦 冇得救架啦

突然之間有禾珠真樣係邊個mv黎？

今朝已經講左啦
一首MV得罪哂頭3名既飯
營運真係極品

桜の木になろう

成首歌係講禾珠同果幾個神7原本係同學
但禾珠一早死撚左
果幾個神7幾年後聚埋一齊來拜佢

其實呢個MV拍得幾感動

個個?邊撚度個個呀?

應該得K巴（USA Chan）

仲要羅禾珠死撚左個shot落呢個mv到
真係咒緊禾珠死撚左

話說個USA已經成為過街老鼠
珠推無一個係無辜

話說條友扮推Nako?

唔係唔得既，如果韓國嗰面好紅，佢米可以宣佈唔參加akb所有單曲拍攝，淨係做HKT選拔，但始終都要握手，冇乜用

佢應該唔夠膽咁做

係啊佢係連登個post已經比人瘋狂咁黑

抵死

之前你話選拔「基本上全部」係唱片公司選既
我都當你係講下笑
而家睇你直情係唔知道48個架構係點

而家講緊係AKS玩9佢
佢可以選擇唔參與AKB既單曲 淨係參與HKT既單曲?
喂HKT都係AKS旗下個喎

再講又係你話選拔「基本上全部」係唱片公司選既
咁講者係單曲選拔都唔關AKS事啦?
咁如果淨係同AKS鬥氣既話做乜唔參與單曲選拔?
多d曝光唔好?

首先佢做呢個行為係要韓國新團真係好紅，咁佢就唔使因為再多D曝光啦，反正新團都會上Music Station

人地揀你做選拔點解唔可以拒絕，當然拒絕佢一定會承受一定風險
但依家問題係就算唔做選拔都要參加AKB握手會，所以工作量跟本就沒有減少得太多

仲有，係HKT 1 專發表佢做C後，已經講過唔想再做HKT 單曲Center,因為佢覺得會阻礙團隊發展，而事實上11單既Center係奈子美久呀

你估啲mb有得揀咩
佢地全部都係搖錢樹
邊有得你話拒絕

彈出彈入好出奇呀

唔識日文
究竟陳美帝個ig邊個管理緊
定仲係自己嚟

本家其實難拒絕
諸如神台級要佢入都無得唔入
HKT黎講同指原一樣
無選拔成隊音番都無得上
所以又係死症
跟住aks見你咁繼續玩9你
真係屌你老母

未出名咁快有專人管理？

btw 有無人覺得十夢鏡頭特別多

我見又改哂名估姐
不過佢今日story全部講53單咁滯

ig？好似係fanpage黎

咁呢首歌就永遠唔會有大既流傳度，好快無人會提53單，咁珠重拍就再沒必要,變相攞到1位都無用，八奇反珠導演

跟本唔到佢選擇
只有做 or 遞信

你up緊乜

人地韓團好紅 就一定要上你日本MS? 上完MS就可以唔使做AKB? 乜logic?

同埋而家你係話佢可以拒絕做AKB選拔
咁又同佢HKT做唔做C有咩關係?

就算真係俾你個人個權大到可以自由做唔做選拔同做C
櫻花都唔會唔做AKB既選拔啦
首先佢係迷上AKB而入HKT既
就算AKS對佢幾唔好都好
你覺得佢真係會睇住AKB死?
要知道AKB選拔唔係淨係講緊東京分團 而係成個48G
AKB一仆街既話其他分團都唔會好過

個組合韓日出道紅唔上MS ,咁Twice係乜例子

呢個喎

自膠 頭先睇到個fanpage
private咗睇唔到有野喎
你有follow？一係你cap黎睇睇？

上唔上ms都仲要睇係未真係紅到咁
其實以上簡單講櫻花要繼續入選拔
然後aks繼續玩鳩佢
唔排除禾珠復活就第一時間同櫻花對談

テレ朝不嬲都係同邊個frd嘅先俾佢上
如果係自己啲frd嘅對手 幾紅都唔俾佢玩
只係上親都紅紅地/想佢紅 而唔係紅就一定有份上

諗起都覺得慘，到時唔知用乜心情面對

遲咗入嚟，原來有咁精彩嘅升天mv

6...
cralunzy

呢張單真心正
先係似隔離團曲風
再嚟C本人唔唱，LIVE變神主牌
而家出埋個閃靈MV

絕對可以成為日本女團歷史中重要嘅一件事

拍攝手法/運鏡/剪接/燈光 都唔差
比起之前幾單都好左好多

幾好都冇用啦
靈異MV真心唔想loop

七月十四

話佢勇好定無腦好
依家玩HKT好心就咪再整花個底起碼都呃到人啊 明明咁想做idol都唔睇下情況講野

邊個

本身選緊就唔應該繼續玩sns 雖然話只係俾死忠follow但枱面上係唔做得嘅
同埋咁沉唔住氣 俾你入選到做idol 一唔順氣就成個怨婦咁係ig到屌屌屌 到時大把野俾人爆
加上你係外國人 搞visa嗰啲一定麻煩 仲唔乖乖地
俾著我係營運一定唔會俾個又麻煩又臭格嘅計時炸彈入團
咁就繼續係ig圍爐 繼續做知名落選人啦陳美國
唔加密了 希望呀陳美國會上連登 睇完快啲收皮

用到10月尾halloween都仲得

追返上面

我唔想呀大哥

同埋美國陳話個MV充滿惡意
但就算唔鐘意都收翻埋啦
咁講同話營運有咩分別 仲搵你入團？

所以話唔係唔撐香港人 佢又蠢又八婆真係撐唔落架喎

真係覺得香港人就要撐呢個概念好on9
同贏國班人有咩分別

珠推就不了

杯唔杯都係呢邊9估架啫 但佢迷珠迷到咁深如果入到到唔識講野都唔會好過
上年明明都幾多人支持 但依家已經有部分人反佢都幾峰迴路轉
btw唔知有冇搞錯 HKT個7號後補生醒目幾邊報碌咗入46
小迪純珠推應該唔like46唔會報

小迪係珠推呢嘅咩
定你搞錯咗佢同美國陳

可能我真係搞錯都唔定 因為真係最近先見有人講翻
有冇圖片可以支援下

原來我只係記錯花名冇認錯人

香港人就要撐呢個概念一D都唔on9
亦都唔只係贏國人先會咁做
正如英國球迷撐英格蘭咁
早兩個月世界盃 有好幾個48成員本身都唔識睇波
佢地都開哂post開哂SR撐日本啦 咁佢地on唔on9?

撐自己人呢個出發點冇錯個喎
全世界都有人咁做

不過如果對方做d野太錯太on9
真係撐唔落個喎
而個港女就係後者啦
迷珠迷到唔識分是非黑白
就算係自己人都好都已經撐唔落

我會期待將來有香港人入到日本國內果6個團
但唔會係USA

小迪係hkt櫻花推wo 同埋人地一早係tpe 總選都參加過啦wo..

我好似係知佢推w松井係真愛就無睇

單推無問題，推曬兩個都冇問題，但到今日仲認為w松井係真愛就一定有問題

記錯花名
小迪反而冇留意開

但係隻髮色好撚靚

我屌你老母你先係癌症病人食屎啦傻閪！

我覺得幾好喎 韓風

屌你啦
邊撚到個個呀
起碼呢度係得你一個想佢出
其他人都已經唔想啦

係未屌緊我

佢疑似會然芝士豬豬常在我心

……第二名呢

香港人一定支持香港人真心ON9
做咩要綁架左我地落去?

早兩個月世界盃 有好幾個48成員本身都唔識睇波
佢地都開哂post開哂SR撐日本啦 咁佢地on唔on9?

唔ON9 ,佢地有思考過先去支持

依加係 你做得香港人，你老撚奉要支持香港人 呢個概念on9呀

我喺隔離post見到會計珠mv，專登過嚟懷念下佢

其實如果禾珠以後以cg/黑白畫出嚟
我唔介意

aks: 有第二名㗎咩？

我係咁諗 冇講哂

會計妹都正過會計珠

點為止有思考過先去支持？
我見有d mb連賽例都唔知
叫佢講哂咁多個球員名都up唔出
咁佢地支持日本隊on唔on9？唔會
日本人支持日本隊有咩錯？
如果你話佢地插水 係咁犯規 冇體育精神就話撐唔落者

因為佢係香港人 撐佢本身係冇問題
如果佢有問題 因為佢係香港人呢個身份而繼續撐佢先有問題者
而家又冇人拎支槍指住你一定要撐香港人
你可以唔撐 都冇問題架
但你不問情由 不問是非就話撐香港人既人就係on9
我夠可以反問點解香港人一定唔可以撐香港人？
撐香港人就係冇思考 唔撐就係有思考？

其實佢地有冇諗過營運冇打算聽班網民嘅意見？

有冇見過英國人鬧英國人支持英格蘭係on9？
有冇英國人屌9英國人道德綁架佢地要支持英格蘭？
哦因為英國人撐英國人就有思考 香港人撐香港人就冇思考
如果真係咁既話真係冇野再討論

唔係官方就算啦

但你不問情由 不問是非就話撐香港人既人就係on9

你識唔識中文?

盲撐

識唔識解?

你理解有問題？
咪講左 本土人撐本土人 本身係冇問題
如果果個人係有問題 都仲繼續撐呢d就真係盲撐啦
而家咪話左佢盲撐禾珠 所以已經撐唔落

珠黑奇文共賞

唔撐人有好多理由個喎
你可以話佢串咀、佢個樣唔岩你心水、閪面、講野好撚嘈、佢係珠推..etc

但係你一開波就話香港人點解要撐香港人
香港人撐香港人就係on9
但又未講出佢有問題所以唔值得撐
因為香港人撐佢我就要反
你呢D咪係盲反囉

本土人撐本土人
本土人一定要撐本土人

識唔撚識分

其實入得嚟大家都係撐禾珠
大家同一條船

有冇人拎支槍指住你一定要撐？
如果有果d就係on9者
但係你而家一竹杆打哂全船人喎？

連登邊個po?

[うさちゃん軍団]請支持HKT48五期受驗生27號USA！！ 討論區1

屌

見到d豬推仆街死真係好撚爽

我不嬲都係講緊 一定要 係on9

不如你碌上去睇先?

做咩咁好火
你兩個講嘅根本就係同一樣野，同一個概念黎
點解要好似互屌緊咁

我不嬲都唔係講緊 一定要
都唔知你係都要同我嘈d乜

我原本就回緊另一個巴打
佢又係咁加把口
我見而家冇野做咪玩下

係我一開始講得唔清楚
對唔住各位

推po技巧嚟

原來係咁
真係睇唔透

睇金足農全個秋田縣人力撑
撑佢哋既原因係因為佢哋判左條命去打，1000巴仙既力氣先入到甲子園
雖然最後都輸左，返到秋田時有成千二人接佢哋機支持佢地

撑應該係撑真係有努力過既，係唔係自己人(?)不是第一選擇

下次sr入去搞事先

漫才

冇跟一排
做咩整個咁概mv出黎搞事啊

營運要保護小豬豬

想問下圖中所指嘅11區即係指邊度？

日本 源出動畫 反叛的魯魯修

老老實實，睇貓頭呢位珠黑講嘅野，真係駁唔到。
有冇巴打認同佢對今次mv嘅解讀？
11區係唔係好重要？

都啱嘅
推唔到神主牌出嚟道歉
漫畫版道歉就有，你地受唔受一回事
c就唔會改，你地唔想係禾珠咁咪整個假㗎囉

問題係，其實有冇試過係呢個時候，營運不顧外界惡評，一意孤行？

不如咁講
我想知下單選拔仲有無禾珠？
咁應該完全反映到營運點諗

你覺得會有咩？
而家越睇越覺得今次似松井珠畢業單。

營運應該唔想禾珠冇選拔
會唔會佢地諗住下單可以拖到禾珠復出先公佈

更何況，而家佢唔係度嘅時候，大家都認為係「最好的時代」。
萬一佢到出年先復出，仲有時間咩？

54單冇
24單有

有選拔又生人霸死地
無選拔又會辣㷫珠推

營運應該好唔想呢一日到臨

佢出返黎既話一定有
你太睇少aks同湯渣

前提係出返黎
有無可能54單出到？

54單要睇埋pd最終有幾多人出道
少左幾個成員握手
又要維持百萬銷量
最好既方法就係延下期先出
等d飯回下腎又可以加下部數
如果延到出年春天
而禾珠又出返來既話
有選拔都唔奇既

我而家最唔gur營運就係冇總選水着

下單一定有得拖就拖
博禾珠好返強勢回歸

叫彩彩出嚟頂1單先囉

希望大家暫停FF營運會離棄小珠ED ON9想法

OK?

營運對禾珠嘅愛仲大過你哋對自己推嘅愛

外姓人,不了
肯定寧願拖下先
或者再絕D出個精選輯先

AGGER
根本冇可能放棄禾珠
都幾撚肯定
只要禾珠出到一定即刻強勢回歸
咩飯諗咩,網民講咩
根本唔會理
飯左咁多年都唔知佢咩料咩

咪係囉
心淡左好耐啦
所以先話K巴一係神推禾珠，一係阿木

我覺得係想拖到pd48件事firm咗先至搞其他嘢

53單上ms係咪可以用perfume果種hologram嚟project豬豬出嚟？

定要用初音果d技術？

SIM CITY

佢新個幾套動畫電影 作為飯唔知比咩反應好

好撚熱血 不過對手太強冇計
不過又唔好用金足農講吧
我呢就會等佢真係選到抽一張去握下既 有冇人跟先？

WKC

其實禾豬係未死咗㗎喇?

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

wfc

禾珠永遠都存在

仆街要班mb仆返劇場開工

宮巴

公開記念禾珠
真係當禾珠死左

禾珠顯靈

你有無圖想P,我可以幫下嘅!!

暫時無但係我擅自羅你作品宣揚開去望請見諒
有落返你credit

劇場變靈堂？

今晚會唔會有地方睇到海遊祭?
ATC?

冇呀
東海TV佢地冇轉播
等片源啦

越黎越覺得禾珠真係ＡＫＢ界德川家康
又等前人走晒先得天下,又影武者咁

好孩子話個MV珠櫻隔空傳情

但係最後得唔到天下喎

我傳佢老母啊

佢癲咗

痴9線

呢條ON9仔不嬲都係典型ON9珠推黎架啦

岩架啦 依家燒啲衣紙落去

打爆咗電視未 sakura第一

佢唔撚認係珠推架

話說櫻花個票數係禾珠總選票數接近兩倍

認真架 ？？但禾珠個票一人n票情況嚴重好多 pd一般一人頂盡幾票 好少人可以刷票刷得好誇張

苦也西

仲要pd日文歌高汁過總選單

禾珠:19萬
櫻花（韓國）：37萬
仆街la韓仔免費投票當然投多d la屌你老母

你哋話日本紅白免費投 都係sakura>>>珠 咁佢哪兒來的自信教訓sakura

cut到唔知做緊咩

禾豬嘅第1寶座！！！

係個天度！

禾豬前朝元老同world idol champion當然有資格話櫻花

望住啲十八線洗腳婢入決賽應該嬲到打爆全屋傢私電器

依家就算復活 咩面都冇曬

到時咪可以話比人聽自己心繫AKB（無錯係AKB唔係SKE)
然後班豬推又會痛哭流涕繼續支持禾豬

由佢哋圍爐

咁都好打飛機 啲票又唔係同樣價錢

圖片票數說明一切

其實sakura今日pat陰好似剪到炒咗

好好奇sam ling 今次會點應
早兩個月單野啱啱爆出黎就老屈櫻花

而家佢主子philip 哥又話隔空傳情
究竟sam gor 會點覆呢

講左世事都給你看透了

「經常有人誤會我是奶騎」（好孩子，2018）

sam gor直接同philip哥傳緊情 唔好打擾佢地

樣靚可以彌補一切

諗起禾珠平陰個期

劇透咗tim
諗住等熟肉先唔入pd48 post

禾珠好大機會就係因為PD48係咁俾人壓住
所以總選果時痴左線

好煩

海遊祭電視剪得果一個鐘多啲，都仲要撥一截時間講珠點點點點，全日本都知你潛水因咩事啦，講一百次體調不良就會變真咩

佢哋無打算要你地信，佢哋只係表達官方立場，信唔信大家心裡有數。
一直以來嘅洗白文，到而家嘅洗白mv，都係做緊同一個目的。當然好似我樓上cap圖個位珠黑咁，會將個洗白MV理解成營運放棄松井珠。

好快有啦ske壇/支部 可以睇下你珠點

ske壇出左
但個cxxxn 係都要加幾句撩交嗌既句子係個頭post度

唔好咁話k醬啦
雖然未睇講咩

未必，而家基本上已成定局，櫻花、奈子九成出道，只係擔心合約上點樣分配工作時間，相信AKS唔會咁傻將佢地賣出年半時間畀哂韓方。
至於松井珠嘅問題到現時為止都好難搞，無數洗白文，甚至洗白mv都唔會令事件降溫之餘，反而會珠黑理解為營運放棄松井珠嘅理由，到時真係復出都唔會強勢回歸，反而靜悄悄回歸之餘，更會力捧新一代次世代，同時亦都將佢投閒置散。

營運做皇嘅方法有好多，只要見到有潛質嘅人，大可以摒棄舊有而能力平庸嘅，世代交替乃是平常事。
至於擔心唯飯，小朋友未必睇得太重要，當營運推一個新次世代做皇嘅時候，舊嘅只然會放棄，即使死忠再多，營運都唔會怕佢地。

都話營運根本唔會放棄禾珠

你又噏乜呀

唔係我唔想咁諗，而係事實上真係對佢好不利。
剛才睇過atc，有人留言話營運力保松井珠係因為佢真係#1而力保佢，萬一今次松井珠係#2，而櫻花#1嘅話，情況就完全唔同。

如果營運識捧新人棄舊人
你珠就唔會做到十年C啦

唔覺
講幾多次營運唔會棄豬

因為係肥秋寵愛的女兒

阿鬼 講返中文好唔好?

個字幕已經有豬豬係度，其實已經一早拍左
特登整個清水版炒下熱度

佢真係唔識㗎喎
講撚咗幾耐營運唔會棄豬姐
仲係到日日瘋人瘋語
打一大段字又唔知講緊咩鳩

冇萬一架屌你

萬咩一 已成定局仲萬咩一呀大佬

萬一松井珠冇出過世 冇e件事發生添呀

而家咪推小畑頂佢個位。
而家嘅情況係：
小畑做c，須田做ace

你唔畀係為咗出完整版而做定先。

本來我都以為係...但當你見到個PV最後佢隔空同櫻花對話，我就點都唔信會放棄佢

我知你地想點，但係你地嘅諗法未免太樂觀。
可能係我份人太悲觀，乜都諗最壞嘅情況。

你睇返23單初披果排既雜誌/新聞專訪啦
都係講緊你珠做返C 係王道/王者回歸咁既款呀

係撚你ff緊咋

我都有諗過，不過營運咁度縮點會要再book場又再跳多次

你係咪on9
營運唔放棄你珠先係我地悲觀既諗法
我地係好撚想你珠唔好再出現ok?

當時都未去到咁嚴重。
事情發生冇幾耐，之前定好嘅專訪當然照出。
但係早一排雜誌臨時轉封面轉內容又點解釋先？

屌你講緊未出事之前呀

其實冇咩悲唔悲觀

睇珠同珠推e家咁仆街我覺得賺左

後面都係食花生

k巴「全世界都想珠佢出翻嚟」

咪就係未出事之前冇問題，最多只係影響一小部分；出哂事，所有風向都對不利，影響埋營運，營運好難唔會有微言。

如果咁做，直接出咪得，使鬼搞咁多野？

唔出珠只有一個理由就係佢自己身體頂唔順
所以營運要不停keep住把聲話俾大家知珠仲喺度，唔係真係冇哂聲氣時復出都無用
而且無planB，拖到秋/冬天十周年演出/出新碟再算

咁查實你想講咩 想講你珠徹底收皮唔會再出現？

出面嘅風氣的確係咁。
所以樓上所講嘅強勢回歸，我不敢苟同。

哦咁咪好囉

仲有一個月左右，得咩？

而家講緊未出事之前
營運都係重點推緊你珠呀
又何來營運會捧新人棄舊人？
你珠出事
營運都唔一定棄佢捧新人
大不了就乜9都唔做 玩低調
等你珠出返來繼續捧佢

會唔會試圖將佢件事包裝成gag 不過佢本人未必咁高eq

如果咁做，個gag嘅代價真係好大，大到佢事業玩完。

而家53單個mv就咁睇都唔覺得佢會補拍返啦
拍到同櫻鬼咁friend
換成係櫻跪地求你珠就差唔多

咎由自取怨得邊個

佢身體邊忽有事

佢當日話自己台上道歉係冇做錯呀嘛又like曬攻擊主持人 sakura 同指原嘅tweet 可見自尊心超強

個腦

你唔畀佢平時玩火冇問題，今次玩火玩到引火自焚，玩到一發不收拾，驚到唔知點算？

你係咪近排返工壓力太大
見大家都係偽飯
不妨講出黎聽下

你又噏乜呀 珠推真係好痴線

我係話佢平時得罪太多都好似乜事都冇，點知今次就搞成咁。

我俾呀
抵死啦

相反係因為呢件事搞到茶飯不思。
平時睇開聽開kpop，近來都少咗留意。

痴撚線

咁咪抵佢死囉 我真係恭喜佢呀

禾珠威力驚人

平時得罪太多係因為營運保住佢
換轉係其他mb 嘈一本雜誌冇佢專訪
換人面 嘈到d飯話擺買雜誌
遲到就公開屌9經理人
換轉係其他mb
即刻嚴懲啦

某程度上我幾佩服你

所以我一直都話今次總選嘅行為係錯哂，唔似班珠推咁搵其他理由為佢辯護。
今次衰成咁，咪當買個教訓，但係又唔諗住叫佢 ，咁早 太沒趣。

櫻花係韓國出道緊唔得閒

但你一路好支持佢又幫佢諗計復出

佢復出好有趣咩？ k巴你會唔會話海嘯地震火山爆發係好有趣？

對比傷害

有趣與否唔係睇而家，而係睇之後。
如果佢復出宣布畢業引退，對我而言係可惜；
如果佢復出之後改變性格，做返前輩應有嘅態度，而外界對佢以往嘅印象改觀嘅話，咁就好有趣。

咁當然，如果復出後依然固我，咁就nbcs(wfc)佢。

都係果句
佢畢業後俾人黑都係佢個人既事
佢唔畢業就拖累成個團
你唔想佢畢業就係你諗法太法自私
唔好拖埋我地落水話好期待佢出返來
我而家就寧願佢一路深潛唔好再出來
一係就出來宣佈畢業

心態上嘅分別。

得你覺得有趣咋

你最尾果段
如果佢真係要將功補過既話一早就應該謝罪道歉
而唔係深潛兩個月

K巴你咁想表現自己 去時事台同人辯論算啦

e到既人除左想睇小珠仆街真係無其他想法

俾珠搞到茶飯不思

啱啱先睇完ATC有人打長文，都唔知其中一個係唔係KP巴來

洗唔洗搵個師傅作個法驅邪

咪ON9
根本唔係樂觀與悲觀既分別
而係你永遠將自己想法覺得唔會錯然後套晒落人地到
得罪講句
現實中既你應該都幾毒幾難頂
有時我覺得飯idol姐,又唔係飯聖人,要識得抽離,要知道呢個世界有咩係現實

岩岩握手會公佈左 15/9 16/9 SKE Request Hour
KP巴快d book機票啦
你珠好大機會復活呀

10周年點搞就冇野宣布 ?

要返工，不了。
平時聽kpop最多都係睇佢地來港開show。

睇見表現自己呢四個字就笑到仆街

我自己有乜「表現」？
會唔會係你諗多咗？

你俾我個feel係好想靠今次件事好似表現自己好睇通睇透既智者咁

最幣係你連基本論述都好難令人明白 再加上你不停重複幾點 之後強行用假設開新觀點 無意思架大佬 要無限做假設 可以寫到好天花龍鳳添

你又要唔熟48 剩係上貓頭吧2ch 左抄一d觀點右抄一d評論 好核突呀大佬

中左禾珠降頭

08

你估我好想咩？
本身諗住追pd48而過去個邊睇，睇睇下出哂事不能自拔。
呢幾個月已經搞到個人精神狀態都好差，以往睇開kpop同時事post都冇好似而家咁越追越攰。

咁你講佢唔係ske飯呢點我又唔認同 如果佢唔係我都唔係ske飯啦 你最多話佢左膠 基本上好多台灣ske飯都仲好多支持珠復出 同時間我又唔覺得全部珠推都一定唔係ske飯..唉當然大部份珠推又真係只推珠

成日話你鐘意Kpop,咁究竟你鐘意邊隊先，定你係DD, 所有group愛，咁緊係冇依家咁

之前特登唔貼呢輯相就係唔想見到你ham sup既眼神

KP巴唔好灰
你珠已經超越左好多mb啦

公開1週間のMV再生回数

195万回 :ハイテンション
142万回 :センチメンタルトレイン(58時間経過、残り108時間)
140万回 :#好きなんだ
136万回 :LOVE TRIP
128万回 :Teacher Teacher
112万回 :ジャーバージャ
42万回 :願いごとの持ち腐れ

追開女團多
Apink, mamamoo, gfriend, lovelyz......
男團就冇乜

個屎忽+大脾+肉剛剛好

因為個mv有禾珠紀念畫面先咁多人睇

定

因為個mv 無禾珠先咁多人睇？

我想睇真 完整版囉屌！

咪話左唔會有完整版囉
以你珠咁強烈既自尊心又點會拍d同櫻咁friend既鏡頭

不如你真係去睇下精神科 正常人唔會被一個剛認識嘅idol搞到嚴重影響日常生活同精神狀態

講D野咁似上面K字頭條友既

d用字

又路人呀

見到有張T-ara演唱會飛

KP + 48

文春係有勁野爆先好啊

j家 king & prince

明顯係K巴同禾珠既戀情終於曝光

湯淺禾珠床上照

屌佢老味做咩揸住個尿壺

邊個mb岩玻璃鞋既梗

宮巴我見識少你見過鞋型鳩？

珠？

屌你，我食緊嘢，差啲哽死

15-16號冇假
上/下一個星期都有,偏偏係嗰日

鬍子也表示
珠理奈已經慢慢的在復原，再過一段時間應該就有好消息

SKE RH停了3～4年左右後
終於又舉辦了！！！

珠黑審判日

hom yat leoung終於唔駛精神崩潰

開con前三個星期先至發表有con
仲要場地未定
擺明就係臨時臨急先至搞出來
為乜?
為你珠復出鋪路呀

「SKE48 リクエストアワーセットリストベスト100 2018」開催のお知らせ

最近鬍鬚佬講嘅有邊次中？

又有花生食

銀皇冠=總選第二？

灰姑娘？

應該係指King & Prince嘅出道歌(Cinderella Girl)？坦白講我覺得而家炮珠冇咩意義，唔夠shocking

棒打落水狗

但鬍鬚佬係最堅持果個

唔comment，佢復出到先講，唔想估估下。
一段時間可以指一頭半個月，亦都可以指一年半載。

in Yuasa we trust

隻落水狗仲要沉曬咁濟

喂

開彩啦

咁耐無乜文春野睇 搞到我都茶飯不思

窩豬SAFE

又係大和田

車

dismiss～！！

最搞笑係上次同佢傳嘅係KP另外一個人

佢真係好鐘意j家仔
2鑊都係

可能一個溝晒成團 睇下邊個受

3P

集郵戰績彪炳

佢真係靚到呢個程度咩

大和田

女版手越

捉棋姐

佢對珠真係不離不棄

斜視？

到底咩病

kp巴先係

搞到精神衰弱

日日j禾豬啦一定係

繼續吹.jpg

元akb

又係你話自己不能自拔 精神愈來愈差既

放心，我冇事。

你應該問到底咩關係

竟然唔係禾珠 太令人失望

Ske d活動成日都咁遲先講 屌左好多次都係咁

係時候睇六期濕身公演

你珠相對真係少呢類野

應該定好晒期
但想借黎幫#1復出所以一路拖住
所以前幾日先出文黎試水溫

而家仲有三星期眼見復出無望所以嗱嗱臨宣佈

好拿正，一路mc一路拖地

仲有後篇
希望6期生猜拳可以一路殺到尾

希望啦 我熊其中一個生日願望係6期猜拳冠軍

佢單野冇一年半載都收唔到火。

過幾耐都冇可能收到科
佢應該係日本女團史上 第一個公然自認欺凌後輩既人
換言之係佢而家係日本路人既形象=欺凌後輩

如果佢係6月18號-6月29號呢段期間 肯認低威出黎道歉都仲有傾計
可惜佢選擇詐死

所以如果營運諗住熄哂火先畀佢復出係無可能嘅事。
鬍鬚佬咁講都係略為應付一下，佢所講嘅「慢慢」可以係一年半載，或者兩三年咁耐，但係唔會短到兩三星期咁短。

所以其實你都唔好奢望有咩改過自新、將功補過既戲睇啦
死左條心佢啦
佢要做既話6月果時就應該要做
佢而家潛兩個月 俾人既感覺就係逃避
咁佢以後出來無論講咩做咩都好
其他人都只會覺得係虛偽、做戲

又唔使用到「以後」咁遠，但至少呢個形象至少都要忍三至五年左右。如果唔引退嘅話，就一定要有一番成就先稍為減低呢個負面形象。

吹到減低
你第一下選擇詐死而唔係道欺
話之你後面做咩都冇用

不如同你探討下點樣先至會有一番成就？
你真係認為指原做到既野你珠都一定做到？
無論指原又好咪醬又好
佢地醜聞被曝光之後佢地即刻第一時間承認錯誤同承擔責任
你珠有冇為件事道歉先？ 冇
官方仲不停咁諗住幫佢洗白

指同咪識得放下身段唔顧自己既形象甚至自嘲 識得幾時利用關公技巧
就算唔係將事件處理得最妥當 但都起碼唔會令事件惡化
你珠以往做過d乜？ 咪淨係識得賴呢樣賴果樣 總之自己就冇錯 錯既一定係經理人先

指原人緣廣 識得R job之餘又幫HKT R節目 R曝光
先至可以用一年時間令到一個冇人識既組合變到有人留意加推
而你珠咁多年來做過d乜？16年人人都話SKE玩完
你珠又做緊d乜？淨係識得企係AKB果邊話爭AKB既第一
係邊個令到SKE復活？每次出碟成班mb輪住去CD鋪
親自落場promote隻碟 你珠又去左邊？
AKB單曲冇SKE既選拔你珠有冇出過聲？
雜誌冇自己份咪出聲囉

綜合左以上佢咁多往績 你真係覺得佢會有一番成就？
而家叫佢出來道歉佢都唔做啦 要佢改過自新
你等多廿年啦

道歉黃金時間一般係頭一星期
因為輿論仲未定型

而家過左成兩個月
除左中港台班珠推堅稱佢無辜之外
基本上日本路人個邊都認定左佢欺凌後輩

而家先黎認錯就太遲啦

似08

我第一眼覺得似隔離清純

如果係咁，真係好難搞

人唔笑

咁都可以起到底 好誇張

見有人講atc有長文

上去一睇， 見d文筆咁熟口面

又見到佢覆咗人關於 當今次mv係黑歷史

我都係估㗎姐

巧合都係kpop迷 以前會睇時事

所以話係lihkg同fb打字講嘢d style真係唔可以太似

唔用fb最安全

一路死口唔認係珠推 自稱係路人 但又唔知點解上心到打咁撚長既文
全香港得佢架姐

唔使搞
以後消失就得啦

你以為我地真係見人黑 所以先跟風黑？
就係因為我地見證過佢呢兩三年做過d乜
所以先至咁想佢消失
因為佢畢業 對佢
對其他mb 對其他飯都係一種解脫

繼我話一係唔做一做就做到盡
一於黑化我豬，復出繼續炎上銷售
可能殺出一條血路！

沖ちゃん就講得啱啦,K巴唔好用你嘅思維去諗我地,你睇返呢po嘅舊po,呢度D人唔係隻豬出事先開始黑佢,所以你可能會諗點解呢度黑豬嘅人個個都咁激進,你又會諗點解大家都係珠黑,點解我地好似睇唔起貓頭班黑子!!

因為我地黑還黑,但呢度嘅人真係有揾料揾證據嚟黑,宜且呢度好多巨巨真係親身接觸過班mb,再加上一班古參多年觀察,所以黑都係係理據上黑,宜唔係一味自己FF到2046,講到好似親身現場直擊咁,但原來握手無去過公演又未去過!!

另外,你可能理解唔到我地嘅憤怒係源自邊度,其他人我唔清楚,但係我個人就係源自因為隻豬嘅橫蠻,比佢黑走咗幾多自己嘅推し呀,例如:9妹,小木曾,秦....!!

此仇不共戴天!!

笑死
到底有幾多人仍然誤解狼既原唱

咪同溫布頓錯同一樣野囉

原唱者係邊個？

狼pride係佢

森紗雪

溫布頓係
高井 森 矢神

高井つき奈

木崎版有波睇所以洗咗人腦

破地獄定問米

記得唔知邊個老鬼喺SNS講呢件事笑過森，佢嬲架
至於高井鳩有人記得佢咩

真係死左？

邊位？

輓聯呀依家

柚子笑撚死我

NMB本鄉柚巴
悼念禾珠啫

佢推珠架咩？

真心定玩野

高井好高汁囉

嘩,禾珠個靈堂呀?

呢個真係佢在藉都未飯48？tim

佢真係好正
不過佢選擇做左咁多年廢青

【MV】サンダルじゃできない恋 Short ver.〈アンダーガールズ〉

【MV】友達じゃないか？ Short ver.〈ネクストガールズ〉

【MV】ある日 ふいに… Short ver.〈フューチャーガールズ〉

【MV】ひと夏の出来事 Short ver.〈アップカミングガールズ〉

【MV】波が伝えるもの Special Edit ver.〈第10回世界選抜総選挙記念枠〉

禾豬應該係屋企嬲到傻咗
俾櫻花nako搶哂風頭

睇樣係幾正既 同埋有得我選擇我都想做廢青 啦 不過佢仲係做緊idol定點見佢twitter 識勁多其他偶像

離開左SKE佢返返星塵旗下不過冇咩做過只拍過一套電影，再之後無再續約，自由人偶然做下MV女角咁
更多人唔知既佢其實係元祖級桃草成員，十零歲成班喺代代木公園門口賣唱，唱唱下俾人發掘左，桃草既故事就咁開始

死火，一見到bbq就想笑

禾珠真係48G既頂點

除左佢 邊個有咁大份量

都話禾珠一早超越了時空與地域

禾珠係鬼

花咁多錢拍套MV全為禾珠洗白都係史無前例啦
禾珠係48G入面應該係特首level

成班469

469

樓上兩個結婚啦

頭都暈埋

啲奶倒瀉哂

心有靈犀

唔經唔覺23單賣成三萬隻。

請大家支持永遠嘅#1 松井珠理奈 AKA神主牌 禾珠 珠珠 奶寶寶

作為一個已經出道十年，資歷仲勁過PD48評判嘅大前輩

禾珠冇因為咁而自滿，仲不斷追求進步
除咗喺48入面不停做C之外

仲會鼓勵後輩要努力跳舞

今次禾珠以神嘅身份降臨PD48

大家都好期待佢嘅魅力會點樣震驚全球

希望禾珠可以展現神蹟令一班囡囡可以好好跳

好可惜，禾珠離開咗我地...
我明白大家因為冇得再投禾珠而好傷心

但大家一定要記得全能偶像禾珠

禾珠除咗 性感 嘅一面之外

仲有 可愛 嘅一面

仲係力嘅表現

雖然禾珠已經離開咗我地
但如果大家唔好好跳嘅話，禾珠都係會用佢嘅神力去寫衰你

驚未！！！

好耐無見金剛棒

有冇人開po

你？

no la

洗唔洗咁快問定

因為打算唔開

拍埋原來咁高

由香好似差不多米七wo 6期

真係有人save低我整得好辛苦嘅gif

再比要拎大脇同磯原黎比

禾珠果個ins番組已經錄到冇哂貨
要搵まさな返來幫手錄音同埋搞home party

ウッホウッホホ 佢無擔當過主角真係浪費咗

一個無主腳既節目

9/1有一個無主腳既talk show

山内鈴蘭が「珠理奈が戻ってきた時にどうしたらいいか分からない」「待てない…辛い」という珠理奈ファンの心が軽くなるようブログを投稿！

聽緊d舊歌 法國呢首歌都幾適合KP巴

我是在等待一個女孩 還是在等待沉淪苦海
一段情默默灌溉
沒有人去管花謝花開
無法肯定的愛
左右搖擺 只好把心酸往深心裡塞

我是在等待你的回來 難道只換回一句活該

唔知有冇人覺得呢次RH好鬼

完全無額外收益既野AKS會搞得咁突如其來

臨時臨急搞
好大機會係禾珠復出鋪路啦

唔駛估都知啦

愈遲出來就愈多人覺得原來akb 同ske 都係無左佢更好

所以要盡快搵個機會出返來

早幾日發左個惡夢,夢見9月珠拉埋奈奈一齊復出,之後嚇到醒左

個陣仲未公佈話攪RH

我自己覺得似係畀味噌既公投

湯淺應該一直都想畀珠復出，有人就話唔得（應該係總行），呢次就拎數據決定

利伸：尻噏

但唔覺得第一會係禾珠首solo喎

做到係咪得 你知票數咩

尻噏多少少。

點解我會咁理解係因為今次有投票權既人基本上係SKE既課金飯，營運理論上係知道呢度有幾多票，而呢啲票基本上唔會突然有波動（而且咁短期）。

最終結果如果某啲代表你珠既歌得票高過總額一定%既時候，就可以判斷到呢班會為SKE課金既人到底支唔支持你珠復出

如果珠連HR第1都無埋

咁第一係邊首？雖然你珠係未拎過ske rq第一 拎過solo一既只有已畢業既玲奈同ゆかぴ

其實無論係ske rh定係p4u 所有選拔你珠都未試過拎過第一

今次就睇下有幾多偏奶味噌啦

最大問題係
你珠ske 有唔少代表曲
唔似得08就一定係12月, 熊就制服, etc…
一D珠推可能就係投23單, 23單要原C, 一D可能要花占, 一D可能就要紅高…
到時D票就係咁分薄哂

湯淺一定拎總和黎講

你唔俾全世界都係珠推,分哂票都仲係佢拎第一咩 唔好睇少世界冠軍

慶祝櫻花登基

見最近呢一兩日冇再出洗白文就知有古怪。
如果要等出面團火完全熄哂係完全無可能，53單隻碟又即將推出，MV又拍成咁就知乜事。
雖然之前公告講明補拍補錄未必成事，但係都唔會真係唔做，更加唔會等到出到60單（假設）左右先進行，否則只會開壞先例。

你珠既所作所為已經開壞先例啦
仲怕D咩

又嚟

會唔會等到sakura贏埋 之後迫兩個冠軍扮惺惺相惜

問題係，如果選民知道今次嘅目的，專登玩野，唔投松井珠做c嘅歌，又或者直接杯葛今次選舉，又點計先？
不過就算係咁，佢地都唔會放棄。

諗起都好尷尬

rh100 係講緊頭100首歌
唔係有100首歌達到特定票數目先至入到圍
即使唔投松珠d歌
都會有其他歌上榜囉

邊撚個講SKE RH一定要投松珠d歌

咪係囉
錢就比左架喇，點解唔投
不過係變左珠推vs味噌

全部ske歌都有珠=投hr=支持珠=又嬴

萬一投出來嘅結果唔係佢地預期嘅結果(例如第一係戀愛曲奇），就真係

可唔可以投hkt/nmb嘅歌？

你返睇返以前既分團rh係點既樣先啦

如果最後味噌勝出嘅話。

yes
如果味噌贏左
第一名果個要跪地向珠道歉

BBQ係mail開左口講投邊首
應該同田須夾好，繼續訓身果首

SKE既RH係投人唔係投歌，玩野成分極高，今次仲要無single票，隨時又有d無人估到既結果走出嚟

你都傻既
RH一定係投禾珠
投其他ske 成員既歌跟本就係死罪
如果最後味噌贏 禾珠輸左 點算？

又係你話悲觀主義 松珠一定收硬皮 依家你又話唔會放棄

邊首？

ここで一発

ske rh應該要請禾豬頭號fans usachan上嚟啦

諗起禾珠復出就除衫唱紅高就硬哂

Nao首solo可以投！

漏左幾張既

如果佢地都有唱過公演歌又算佢地d歌？

都唔算完全估唔到既 羽豆岬送別比璃隊 聖誕夜比大姐同陽p 預佢地差不多走 山下ゆかり就有少少估唔到既個陣 好似搞串有希子準備畢業左首少女真夏 不過相傳佢有班暗部
#一日一ゆかび運動

傻豬，唔好同佢講邏輯啦

笑緊佢前言不對後語

巴塞捧唔捧到英超?

巴塞拎到世界杯tim呀 區區英超

拳頭硬？？

講面蒙心精嘅我覺得陽菜係表表者

係因為佢唔敢去英超證明自己

我就拳頭硬
K巴你見佢復出可能就真係下面硬

美紅而家IG live緊彈結他
真係好治癒

不好好踢的話

你地唔好怪阿木啦

利記就完了

睇蘭蘭SR所講禾珠應該係RH復出
KP巴既勝利

搞清楚，我話唔會放棄嘅，係ske營運一方唔會放棄推松井珠出來。
但係正如樓上所言，萬一總行對松井珠復出有所顧慮都唔出奇，始終佢搞亂哂成個計劃。
對於佢來講，除咗得個神主牌，其他都唔關佢事；對於營運來講，無咗佢雖然氣氛更好，但係水著寫真推出無期，mv又搞為咗佢而搞到唔湯唔水，54單又未有消息。

未必。
如果真係復出，出公告喇仆街！
唔係真係諗住係咁二上臺表演之後走人就當冇事發生呀嗎？

你之前話佢太錯 營運會放棄佢 出唔翻

真係唔好同佢講邏輯啦
總選之後果單不嬲都係猜拳果時先會公佈
而家53單都未出佢就驚到54單冇消息

K巴出櫃算啦
句句都隱侮想你珠出返黎主持大局 睇見都辛苦

2014年組閣熟肉

前のめり個封面

其實唔難發現差唔多隻隻單曲都係用緊你珠有份出現既封面

好似全部都係type a封面嚟，除咗前のめり， 因為嗰隻碟type a封面得玲奈一個

Btw我而家先發覺12月嘅封面都幾離譜下

唉屌家下返夜睇唔到

做咩事？

呢個搵咗好耐

官方真係偏幫到極致，連一單封面咁細微既野都要咁偏心，真係無撚得救

你睇下type a封面個centre喺邊個

瞓咗冇睇 執咗未？

今次睇怕真係......

如果明天櫻花#1 wic 仲係唔係禾珠？

韓國第1唔代表世界第1

對珠黎講

wic=勁歌最佳女歌手
泡48=亞太區獎

呢啲都只係表面，最重要都係睇下將來嘅發展。
肯定嘅係wic短期內都好大鑊。

你珠眼中將來發展咪總選二連，三連，四連…

有鬼用，得個爛鬼神主牌，乜野活動都冇佢份，咁攞來做乜？

好似有買碟 不過是但啦 唔通佢企後面咩

其實第一就實有用既,但都係個句個晚忍多陣番更衣室話知妳用鐵棍定往死裡打都無事就係啦

你擔心你珠得來你又唔了解佢份人係點
你珠不嬲都係乜都要爭第一既
乜野「呢啲都只係表面，最重要都係睇下將來嘅發展」？
對你珠來講，第一就係一切，第一就係最重要，第一就係將來，第一就係發展
佢本字典入面就係總選冠軍= pD48冠軍= 松井珠理奈
明未？

我都係第一次見到double center係封面會企喺個三號位後面

拉鏈！

迷路位

咁攞咁第一，又得唔到應有嘅之餘，連前途都冇埋，咁攞來做乜？提起一啲都唔威。
睇下另一邊廂，pd48雖然即將完結，但係參賽奢的人氣越來越高，即使中途落選都唔會差得去邊，唯獨係佢，中途退出之餘，國內人氣直線下跌。
與其想再攞第一，倒不如先諗下點出返來先？跟著再諗下點樣做，人地肯願意畀票佢？今次總選祭嘅反應可以證明就算冇咗佢不但氣氛冇差到之餘，反而仲越來越好。

你珠咎由自取怨得邊個？

嗚哇

Two Roses

ドキュメンタリー映画「アイドル」

SKE48ドキュメンタリー映画「アイドル」公式 @ske48movie_tbs

#SKE48 #ゼロポジ夏フェス
にて発表されました。

タイトルは、
ドキュメンタリー映画「アイドル」

2018年10月19日(金)公開決定です！

#映画アイドル

究竟係另一場大型洗白活動，定係一場普通紀錄片？
斷估都唔會係為崩卡造皇。

你就崩

錯啦
應該係總選冠軍= 松井珠理奈> pD48冠軍

in wfc we trust

我意思係佢原本既目標就係總選冠軍= pD48冠軍= 松井珠理奈

総選挙後の告知
SKE48密着映画を今秋公開へ 松井珠理奈1位の『総選挙』舞台裏も

今回のドキュメンタリー映画では、勝負の年を迎えたSKE48の活動に完全密着。
6月16日に地元ナゴヤドームで開票イベントが行われ、松井珠理奈と須田亜香里が
SKE勢でワンツーフィニッシュを飾った『第10回AKB48世界選抜総選挙』や
今年行われたコンサートなど、過酷な戦いの場の舞台裏に迫る。

実際の告知
SKE48新ドキュメンタリー映画は「アイドル」エース不在の夏を描く

不動のエース松井珠理奈は地元・名古屋で6月に開票発表された「AKB48 53rdシングル 世界選抜総選挙」で悲願の1位を達成したものの、体調不良で休養へ突入。
7月にリリースされたニューシングル「いきなりパンチライン」では松井の代わりに総選挙2位の須田亜香里がセンターを務めるが、プレッシャーにより精神的に追い込まれていく。
そんな中、エース不在の初めての夏に不安を感じながらも戦い続けるメンバーたちの姿が描かれる。

睇來今次係為崩卡造皇。

崩你老母

你知唔知呢個花名既來源係咩?
唔知你就咪撚跟住人講啦

咁我改口叫返須田。

果個名係鄰國叫多

你可以叫須田、田須

田須先係真正努力得到回報既人

大膽呀高柳

整個咁既setlist 等清算啦

照而家嘅情況，下個月嘅rh好大機會#1仍然休養，到時選中佢首歌都係由其他mb表演 。

咁要睇下佢d歌會唔會第一又或者頭幾名啦
如果就咁搞普通con或者live
setlist係營運或mb自己諗 邊個企C都可以諗
但係RH唔同
setlist唔係自己可以控制到 (表面上 )
而且選中既歌有佢本身既意義 唔可以立亂換人或者換C

依家先得閒慢慢睇

08: 慈子你飲多啲豆奶再嚟

笑死

做手術會唔會顯著啲？

你老母就做手術

KP2371其實你覺唔覺得你自己真係好撚煩？

人地講緊你珠d野，你就成日未必未必
人地講緊其他唔關事既野，你就係都扯埋你珠落話題度
人地都唔想再傾你珠既事，唔想再理你珠，你就係都提起佢，驚死呢度d人未黑夠佢？

都算
人地黑珠，你推珠，有正反意見，咁咪大家理性討論囉
呀唔係，淨係識得抄貓頭同5仔 d po過來，又唔識分析
又唔去做下功課了解下48係點運作，人地糾正左你既9up之後你又死都唔聽
係都要繼續9up，係都要人睇你堆九唔搭八既歪理

都算
人地講緊其他野果時你一唔拉你珠落個話題度就係咁黑9其他mb
人地講緊搞笑野，你就叫人去做手術
屌你老母你自己入醫院改下個腦先啦

我認我自已係一個好煩嘅人，成日諗野諗埋一邊，諗到乜就講乜嘅人，如果覺得我講嘅打亂風向，我唔講野，做cd rom算。

我都係今年靠pd48先認識akb，之前都唔識，見貓頭有pd48獨家消息先可以留意貓頭，初時真係貓頭講乜我信乜，但係最近發覺貓頭講嘅太過主觀，再加上畀你地屌得多，先開始醒覺，唔再迷太多。

就上一個留言，我只係無心開玩笑，但係你覺得我上一個留言係冒犯嘅話，我收回，sorry。

巴打咁有心打長文屌佢
我做CD Rom 都block左佢費事眼冤
要睇貓頭我自己去睇唔得？

最撚憎你lee type人
你都知自己麻撚煩又亂講嘢又冇人想聽你講嘢
一係就改善吓一係就摺埋自己
係要出嚟獻世又發表偉論

風呂番組復活
今次加埋熊

不論高登定連登既48 Post都不喜歡直接話J成員；大人向既成員可以講下性感d既玩笑，但細路女成員講呢d就好反感
了解下成員佢哋才評論或者亂up可以保老母平安

報告,孩長!!

我發覺隔離po經常有人用意淫語句調戲麻莉愛,請隊長批准我帶兵過去做拿佢老母!!

麻莉愛一直覺得佢好老人精，唔知點解
麻莉莉好d

麻莉莉cosplay之後就會變成老淫精

我熊都冇野睇 走啦

名古屋點解可以咁熱

因為東京熱,所好似名古屋都熱

你係至好講
好行夾唔送
太on9，on9到頂唔順
你唔做cd rom入返黎回post嘅話死全家呀

尋晚個結果珠推係咪好開心

印象中佢話做cdrom/潛水不下3次

要來的始終要來

我估係啲影片有佢畀個credit佢啫，佢復出應該唔會用咁細場合

屌你老母 珠推真係痴撚線 走去屌我菜仔

講乜？

條友點知？btw佢之後2個推都係ske...

？？？？？

無撚啦啦菜仔唔去握手就話佢飲酒呀去韓國玩呀咁
話HKT有佢係HKT之恥之類咁

屌佢老母講到菜仔喊哂係IG放負

轉個撚頭又剷哂POST

皇天擊殺啲仆街珠推未

屌你老母珠推真係無一個係無辜

飲酒呀夜遊呀 呢D不嬲就係禾珠最擅長架啦
其他mb點比得上

踩親佢條尾咩？無仇無怨黑人一鑊。

好心珠推留返d氣拜珠山啦

頭7都無做場法事

而家連尾7都過埋

唔明點解彩元都可以屌，已經唔想再去果邊個post

但係你過黎都無人傾架喎

我知，無視我就ok sosad

我都係返翻去之前去開嘅地方，唔使狙擊我。

冇人唔歡迎你喎 講到比人迫走咁

冇人留你呀 屌你老母
爽手過主啦

原來真係黑住推

係你地講先，我無認。

哦

禾珠花生post歡迎pd48 post嘅手足
K巴要9up都歡迎嘅 只係貼埋啲垃圾貓頭飛機文就不了 其他當你推post 費事又以為我地逼害你啦

說好的CDROM呢

仲要唔認
唔撚係男人黎

男人傲嬌

又話走又突返個龜頭出黎

mnet正仆街 踢走班好嘅人 班垃圾高位 搞到正常女仔入圈受靶被人狙擊 一次造馬就得罪全世界

主要係我不時有時無意黑住推佢地最唔鐘意嘅松井珠。

你自己講㗎啵

湯淺又報平安...佢真係好忠心耿耿

其實係推咪推 反正都仲大把人推 驚咩

我左眼見到鬼

係真人？
咁究竟係咩病？

禾珠復出
pd48闔家富貴
櫻花又要做洗腳婢
屌你咩點解一完晨假要我受咁多刺激

逃避唔玩PD48既病

禾珠而家真係成最大贏家
呢度叫櫻花洗腳又可以望住佢去泡菜幫人洗腳

還原

真心想佢做c咩 如果做c可能連談判餘地都冇一定要去韓國出道 仲要每逢抗日時份就被人binc

同埋12人係雙c 應該唔會洗腳

相張越來越似變成櫻花樹mv嘅佢

你個仆街唔撚早d講知唔知我由琴晚到而家都sad撚左好撚耐單係琴晚已經每兩個鐘頭醒一次係咁諗櫻花洗腳櫻花洗腳而家知無點洗腳個心舒服左d真係好撚多謝你啊手卷絲

湯珠CP很甜很甜

撐檯腳 正

nekoya就無咩所謂佢都唔會出得幾多次
最正既頭尾直拍係櫻花已經幾好
不過兼任問題都幾大獲
在乎本家有幾重視分家同呢三個人

又話走既 屌你老母

奈子同仁美就唔知
但AKS同櫻今年個關係就愈來愈惡劣
解除兼任之後 差唔多完全冇哂資源
PD練習期間使橫手令到櫻冇得返來握手
珠出事後 拎櫻出來binc
分分鐘櫻就係知道自己今年冇運行 所以先特登走去PD搏命
感覺佢真係係韓國果邊出左名之後都唔會再返來48

但櫻話過唔會拋低HKT架喎

依加係櫻傻豬豬沖左出去 騎虎難下唔到佢話事

病?係人都知佢只係避風頭先潛水啦...係FB果班戇尻先開口埋口"快點好起來"好似佢真係患左絕症咁款...事實佢本人不知幾想返...好明顯係公司唔畀返之嘛

窩豬回歸！！
感謝天地

畢業未呀

佢應該真係唔知天下營運一樣黑
以為aks已經夠仆街？未必。
仲有個更仆街既mnet係到
櫻花成個偶像生涯真係多得呢兩間仆街唔少

睇緊禾珠特輯
好耐無見過電視有咁多禾珠

其實佢話唔再玩總選果下
已經係差唔多叫定糊準備畢業果隻

除非係真係諗住當48係終身事業既者
否則如果繼續想發展
而營運又死都唔放你走俾你去簽個好d既事務所
你一係就企係度硬食 一係就諗定後路架啦

而一個ACE唔玩總選 係營運個角度來講個損失會係幾大
除左票數 連帶總選周邊 謝票con
除非你營運可以迫到佢下年再玩既者
如果唔係都唔會放蹤一個mb話唔玩就唔玩
都唔好講仲捧唔捧佢啦

希望以上全部都係我9up啦

所以當初聽到佢話唔玩
估緊佢係想背水一戰
點知都係唔得
佢而家都好難落台話再玩
營運自然覺得無話題性唔撚再俾佢資源
但又見到佢係pd48勁到韓國都為到佢係咁互屌
就知營運又唔想就咁放佢走
於是黎緊真係要睇48g方向係點
繼續玩返自己既遊戲（但衰退）？
定係屌打咁玩人地既遊戲（但隨時俾人摙住條撚）？

日撚日係度招魂咁

張相就係睇到某人攞第二時既開心表情

我覺得佢係皇者回歸就真
櫻花同奈子都遠走泡菜
仲有邊個夠膽同我鬥

尋晚鬍鬚佬篇野出左之後
班台仔珠推即刻打哂飛機

學上面巴打話齋
係佢哋先會願意信佢真係健康問題

其實以佢總選當日既事蹟同事後迴響
要佢「病」三年都唔算過分
而家三個月就想「病」好復出
鬍鬚佬擺明就係害9佢同SKE

鬍鬚佬係sony埋左十年既25仔

成件事都未正式沉底無人想再提既時候就推佢番出黎
大家攬埋一齊死咁話

佢似係珠一個人既經理人多過成個SKE既經理人囉

根本貼身服務

其實今次都雪一雪，已經係好大懲罰。
本來佢有份做嘅事，幾乎冇得做咁滯，個名又臭哂，如果佢唔係總選#1加上今年SKE十週年，長雪都唔過份。

好大懲罰

你珠搞左呢壇野只係休左兩個月（暫時）

而佢聲稱最尊重既原K大前輩為左一個字「進修」左一年

櫻花及奈子被困泡菜時，佢既回歸.....

群龍無首之時仲唔係禾珠強勢回歸?！

救世珠

須田呢？
呢排佢越來越掂

呢個我真心覺得好唔抵
中井舉中指又唔見佢仆街
k前輩咁撚樣就無左一年時間
禾珠直頭做到出面就諗住三個月就無事？

邊會無事，長遠大把手尾。

出黎跟手尾？
係未on9架
k巴我最後提醒你咪撚再9up
呢排我無咩極限要屌人我係唔知會屌到點
你要講唔該俾返d正常論點咪撚再用韓國中國邏輯諗禾珠呢件事
係咁！

肯走未呀

又話走又彈出彈入

唔熟日本行情就唔該行遠小小睇下d資深巴打講既野先啦
我都唔夠膽講元神七d野因為個陣我未落坑唔多熟亂講野會被人屌
但係k前輩個單，只係帶左頂有FXXK字樣既帽回應008總選講結婚
同只係show左係ig story
仆街成堆前輩就屌佢用粗口
搞到佢流放成年咁滯而家都未返
而家禾珠單野係核彈級
你仲想佢咁快出黎？
屌你睇下之前d日本醜聞做足功課先再講野la屌你老母

條友琴晚個tone 仲講到我們迫害佢咁款

屌搞事個死8婆家下仲成日出鏡上節目 優子個陣其實好多成員係撐 但問題佢得罪吉本？ 個字坊間邊有人理 但都可能真係自己想去進修下啦

好想舔

KP巴真係去到邊都咁KY

btw禾珠近排又有無見秋元爸爸啊

點會放棄棵搖錢樹

有乜可能，玲奈依家先1.1M

之前睇好似5-60萬咁上下

但一下子跌30萬又好詭異

係啊

喂喂後日班泡菜妹都有得見秋元爸爸喎
禾珠咁好精神又無得見既

韓國人正直無私又一例證

當年禾珠登基我地呢到都癡曬線
好彩好快禾珠就自我引爆核彈級醜聞
真心成個暑假最開心就係見到呢單野

我做呢行的，所以有mark 底

上年十一月

指原 莉乃 2,000,463 +11萬
山本彩 1,994,159 + 15萬
柏木由紀 1,149,828 + 8 萬
渡辺麻友 946,061 + 9 萬
横山由依 913,354 + 5 萬
北原里英 597169 + 3 萬
入山杏奈 531392 + 4 萬
吉田朱里 555,583 + 7萬
佐藤すみれ 437,300 + 1 萬
木﨑ゆりあ 442457 +1 萬
峯岸みなみ 426233 + 3 萬
白間 美瑠 400924 + 5萬
大場美奈 358765 +1.5 萬
市川美織 332824 + 2萬
渋谷凪咲 325796 + 4 萬
宮脇咲良 299164 +2 萬
大家志津香 294173 + 1 萬
加藤玲奈 220434 + 1萬
太田夢莉 217498 + 4萬
松井珠理奈 210146 + 2萬

就咁比冇用架
而家班台仔有個新籍口係你珠遲開twitter AC所以先少人呀

蘋果有條死泡狗護緊航

其實數字野吹下水加少少水份就冇問題
不過吹多成100萬就真係

而且真係有120萬followers 既話紅白仲邊會得11位

一般來說，遲開既正常增長係會比較快

計到今日

大top 來講

指原同彩都去到二百二十二萬即多左二十幾萬人

Youtuber 來講

吉珠去到六十六萬 多左十一萬

Ace來講

櫻花 去到四十六萬 多左 十六萬
白間 去到五十萬 多左十萬

次世代來講

因健康問題停工一排既夢莉去到二十七萬升左六萬

WIC來講

禾珠去到二十五萬 升四萬，總選後計禾珠係升左成萬人

總結：
果班珠推連自己主子既數字一啲都唔清楚

仲有

講少左樣，櫻花個戶口比禾珠遲半年開

唔係唔清楚
係佢地覺得滿意既數字就係數字
唔滿意既就9up同無視

之前連登個推珠po都有人拎住總選個數字話禾珠愈來愈多人支持架
一講到紅白 佢地就話做馬

班台仔珠推都係
日本果邊珠po都開到#128 (雖然入面好多廢話)
twitter叫佢收擋既like又係最多
佢地都仲係寧願相信珠係有健康問題同埋班黑子網絡欺凌搞到佢要休養兩個月

ok

你同佢地講櫻係遲半年先開ac
佢地一樣可以話櫻係多左幽靈follower所以先會多人

咁叫網絡欺凌
不如叫全世界欺凌禾珠？

係愛啊 哈利！

啲立場變化跟唔到

無佢係到
個po 係禾珠收皮之後一早沉咗

屌有十幾萬隻幽靈真係七月十四咩？

反住咁推
咁究竟係反定係推？

佢鍾意人地置之死地而後生

拿 之前個真珠推po都有人過去踩場

咁呢樣真

推po有功

佢自己推
然後屌佢個d又推
個post因為咁而無沉底

豬po佢因為禾豬嘅復活而再次興旺

太好了

misamisa又可以一淡砂糖一淡

以後都冇糖

我所有嘅糖都係星期5犧牲哂

砂糖係度

さとかほ
今日好多人著水手服

笑到腰果眼好正

呢張1號
今日都有一堆人著水手服
不過我7部先衝入去

冇人覺得佢笑到你好心寒咩

你唔係驚呀嘛

你唔係動漫台既手足咩

其實癡線呢樣野真係絕症嚟

富士依家窮到

須田?

如果係佢今年真係幾好運喎

今晚果餐都去左食呢間餐廳，不過唔同分店

嘩 仁到

最尾右下個張好危險喎

想問下影完相條T-back會去咗邊?

你想要?

好心唔好貼出黎啦
嚇親人

唔係,我之前睇節目講過,呢D影相衫包括泳衣都係有讚助借出,但影完係要還嘅(SO,所以好多時影水著照都會見到下面脹卜卜,因為用咗護墊防止體液沾到同埋唔會露駱駝蹄),咁我見條T-back涉哂入屎忽,咁會唔會廠商照回收啫

放心應該好多人j緊

啊...唔記得講,我都係諗返之前有mb將其他成員嘅有味打歌服攞去賣,我先會諗起如果撞正D仆街工作人員咪......

利申:本人反對咁做

啱哂，我成日想偷人絲襪聞

Misa又來 睇來你開心返DD了

盛惠30萬羊,多謝!!

返返嚟原本出沒嘅地方

cg呢？

以後可以攞洪卓立個gag放係你珠身上玩!!

櫻私服邊有咁靚

係計黎

唔係好撚威話做cd rom咩

但好似見過

等我仲成日以為我奈

係覺得唔似出街會咁配搭姐,定我攪錯左私服既意思

似唔似

唔係好好精神去撐檯腳架咩

即係影呢張相 同上pd果日係同一日 痴線chur到

條裙好似唔同

做咩咁掛住窩豬姐，咁想要窩豬醒你個裏封面

一樣